[I/A] Dragalia Lost 失落的龍絆 [133] 老夫怒插火龍

下面嗰個幫我補資料

唔得

斬

又想呃負皮

嘩 搞咩

搵人重開啦

4葉開

PK了,白貓500甩中左艾蕾同力架
老貓又要爆死了

電話點開牙==

寶寶又中.GIF

唔是唔抽咩

十抽中左雷鷹
但想要水蛇

冇得打真火了
有冇人curry

任抽

請問閣下智力是否低於75?

得返14000石 要SH到新年

開咗新po

見到撚屌遲開台中,忍不住這小手